721老鼠板戰術

一嘢拍落去警犬頭盔

咁貴既我之前買一塊5蚊咋

721見

派俾所有人
一人一塊